[LOL] Euw求duo

上季白金五
今季未打頭十
有意請留ign

推

白金3留名

Id?

Brain MIA

ID AV0IDLESS